男朋友好鍾意落club

男朋友好鐘意落club同去個啲電子音樂節

我同男朋友都係外國住，所以成日會有得去

我自己就唔係咁鍾意去呢啲地方

但佢就好鍾意，話要relax下玩下

你地知拉，去呢啲地方啲女仔都著得好小布咖嘛

可以點解決

著得少布過其他女咪得

咩其他女
樓主唔係女

係佢面前不嬲都無乜布咖拉

而且我又唔去呢啲地方，每次都係佢同啲frd去

老實講你地唔係同類人，診未泥足深陷前斬纜對大家都好

但我唔想分開

自己一個去定一班朋友

你男人老狗唔好咁婆媽啦

同朋友阿，有時剩係同一個朋友去佢都要去玩

咁你會唔會比你女朋友同一班朋友去呢啲地方

聽edm都唔得？
咁點解你唔搵個唔聽edm嘅男朋友？

我女朋友係女人 你係男人 冇得比

乜真係咁好聽咩

所以佢係男仔就去得

兩個男人自己刷掂佢啦

我真係絲啊

鍾唔鍾意係好主觀嘅問題
重點係專重對方嘅喜好

咁我唯有試下融入佢呢個喜好

叫樓豬唔好成日露條J俾人睇好過啦

都話我係絲

最好雙方坐低傾下啦 唔係嘅話只會越嚟越唔開心

佢知我唔係咁鍾意咖
但因為平時佢得番工放工，都好小去玩
呢個都係佢唯一relax下既活動
所以我都想比佢去既

講個信字 一係你就相信佢落去唔會搞搞震
一係唔放心咪提出一齊去囉 你嘗試迎合下佢喜好
如果佢死都話唔想你一齊去就知咩事啦

佢叫我唔好去，佢話去edm個啲唔係咁簡單咖